其實kfc係咪舌住做 有無錢賺？

就用佢個鴛鴦扒飯餐34蚊為例
塊雞扒大大塊 豪大大塊賣3x蚊
當盡佢來貨價15蚊
雞鎚出面小食鋪都賣15蚊
kfc呢隻仲要燒過 成本15蚊都唔過份
飯當3蚊好未？
加杯可樂 仲要有冰 5蚊走唔甩
呢度成本價已經38蚊
仲有啲撚樣有4隻手要拎2對手套
仲要未計廚師 樓面 燈油火蠟
最重要係租金比埋個位你坐
雞扒15+雞鎚15+飯3+汽水5+餐具手套1+人工5+燈油火蠟5=$59
每賣一個鴛鴦扒飯餐就舌25蚊...
痴撚線 我真係唔明點做得住.......

KFC 一個餐都成40蚊，咁都叫平??

係，所以攪手都係想打個和，但求大家開心，kfc 真係良心企業

一路食我就一路咸
每食一啖飯我都好似加速緊呢間良心企業嘅衰竭

樓主想呃負評 大家唔好上當 一齊正評佢老味

減左杯蓋飲筒未

你個腎都就衰竭

波台好多手足要拎兩對手套搞到kfc蝕到渣都冇

其實佢係脷住咁做

肥絲我愛你

仲有 free wifi (幾十蚊上網費）
同埋仲要比埋$5現金卷

去粉嶺食即係又上michu屋企做愛

蝕？

而家d小學雞中文好差

咁都唔平？？垃圾茶記都5x啦仲未包野飲

驚告你咪撚攪事

同麥當勞比就好貴

琴晚同女朋友食完 兩個人埋單$96.5

名就唔開啦

可樂加 要5蚊笑撚左
1蚊都比多

係

基本上KFC 賣一個餐平均蝕10幾蚊
真良心企業

我同佢隔離鄰舍嚟

鋼gum

佢住狗籠

你市面上搵到1蚊罐可樂我連罐呑撚咗佢
搵唔到就你呑

屌你老母

佢實搵唔到 咁點吞

咪啱
我住村屋佢住花園個籠

咪以已度人

計過筒飯成本差唔多要二十元左右

你話蝕本
本呀知唔知咩叫本呀
零售價你當本呀
佢d汽水 反黎一鑵鑵架？
就算係一鑵鑵返成本都唔洗5蚊

小學雞真係屌你都晒氣

Why又針me

你話蝕本
本呀知唔知咩叫本呀
零售價你當本呀
佢d汽水 反黎一鑵鑵架？
就算係一鑵鑵返成本都唔洗5蚊

小學雞真係屌你都晒氣

學好中文先啦小學雞
樓主唔笑我都吠啦

真 我都吠

你咁撚醒
每次出街食飯都拎一蚊去可樂廠買杯可樂先吖笨

改正ok?
返返返

罐罐罐

仲有手套任攞

拎去瑞和街挑機（笠水）

可樂廠一蚊都唔知整唔整到可樂啦 你估個鋁罐唔使錢咩 細路仔真係食米唔知米價

點解唔係豪大大牟取暴利

懷疑佢金拱門打手

樓豬食狗飯

無錯，kfc一個餐成本$20，佢收你$10，良心企業黎

但你同過佢一齊食

我係狗大家都知